想問下呢隻邊度有得買

搵左好多鋪頭都無 淘寶仲要食炒架
有錢都唔比蝗賺啦
想問下有無ching知道邊度有得買？

ching預幾多收？

第一, 就算比你搵到香港有, 其實香港D鋪都係在淘寶訂貨, 因為童夢係大陸, 所以點都一定比蝗賺。
第二, 除非你唔買, 否則後追必食硬炒, 鬼叫你最初正價RMB5XX唔早買。